Работа с кодом
===================

1. для создания компонент необходимо выполнить в корне проекта:

```js
node component
```

ввести имя компонента, его тип и указать, использует ли он recompose, подключен ли к redux и если да, то используется ли reselect

Компоненты расположены в директории components и по типам организованы в 3 категории:

1. passive - простые компоненты, которые не подключены к стору и не диспатчат экшены. Это переносимые компоненты, предоставляющие интерфейс для работы с ними через props, получая таким образом данные и обработчики событий от родительского компонента. Эти компоненты могут иметь внутренний state, являются переносимыми между проектами и не содержат в себе бизнес логики
2. active - компоненты, которые подключаются к стору, берут данные из него и в процессе своего жизненного цикла диспатчат экшены. Эти компоненты не обязаны быть частью отображаемого UI и служат для композиции простых компонент в сущьности бизнес логики.
3. pages - компоненты страниц, это active компоненты, являющиеся компонентами страниц, но в отличии от обычных active компонент, получают, как на сервере, так и на клиенте, в props начальные данные, возвращаемые статическим методом getInitialProps от компонентов высшего порядка, расположенных в папке pages в корне проекта

В результате работы конструктора компонента, в соответствующей директории будут созданы 3 файла:
Шаблон самого компонента ИмяКомпонента.js
Шаблон стилей компонента ИмяКомпонента.css.js 
и package.json с метаинформацией о компоненте (автор, имя, версия, указан главный файл для инструкции import)

Так же есть компоненты маршрутов, расположенные в папке pages в корне проекта, статический метод getInitialProps, который отрабатывает как на сервере, так и на клиенте. В этом методе можно вызывать экшены, в которых выполняются изоморфные запросы к АПИ, для получения данных, необходимых для серверного рендеринга. Эти компоненты именуются в соответствии с маршрутами и все *.js файлы, что попадают в эту директорию, а так же поддиректории и файлы в них, так же интерпретируются по именам, как части маршрутов. Ещё стоит отметить, что для использования одних и тех же файлов на разных маршрутах, можно создавать в директории  симлинки на неё саму, либо на другие директории.
Так на пример, не зависимо от выбранного города, главная страница должна работоть одинаково на маршрутах /spb и /msk, для чего можно создать в директории pages симлинки на неё саму, с именами spb и msk соответственно, а специфичные для конкретного города данные подгружать на основе URL запроса
Так же в эту директорию для переопределения страницы с ошибками 404 и 500, необходимо разместить файл _errors.js, подробнее тут: https://github.com/zeit/next.js#custom-error-handling

Дополнительные примеры кода можно найти в поддиректориях папки snippets, там же лежат шаблоны для конструктора компонент
